【唔好比我睇死】民氣已散，形容日差，再咁落去，淋病咁自大自信，唔衰得，一定會會搵機會再通過逃犯條例

七一前完成唔到，擦唔到鞋。
十一前佢一定搵機會再嚟過，點都要證明自己係啱，唔衰得，想補鑊。

咪比我睇死淋病。
到時候，香港玩L完。

最怕佢咩都唔做
一做野就有機會